[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2966)

Japan

奈妹射走我個1001

係我咩

開得兩個post so weak

#999
明日維爾奈
•
2019年5月20日 12:48:28
1001
咪咁啦

要不是我助攻你

Soli Soli

冇波賭好鬼辛苦

度馬

我比左個牛NUM你，你入左貨未？

搞破產?

波同馬都冇得度

留返買砵仔糕

加枝維他奶

睇劇都要俾人jer

慢慢磨單雙不會欺騙我

我今個月都試過食面包啦個陣得返200到月尾，最尾用多500去左澳門8+6起機聽咸蛇講有信心先好要

今晚哈馬比穩？

中線：
- RSI 31.4 ，股市有超賣既聲音
- 可觀望短暫性反彈，但風險仍是非常高

今日：
- MACD向上穿破信號線，有利反彈
- 唯信號仍然處於負數下
- 因此，小注搏下無妨

希望國家隊下午托市俾你贏

去律師樓正確

平常心，問屋企人朋友借幾百，但唔好再賭

入幾隻近牛托下市

買本股票最入門果d 書睇下先
(已經會認識晒上面d term)
有興趣先再買深入d

大陸個市都跌都唔知又死幾多人

有輸有贏，邊有包生仔架

似妹市
撚晒牛熊兩邊
貴熊又冇肉食
近牛又俾佢夾春袋

貴熊入完都唔夠手續費
近牛夾鳩死都有份

圖都無張？

賭輸好多？

穩如哈馬比

走貨

唔緊要啦 我實多過你 我岩岩ive畢業

0.128唔走?差唔多一倍

排緊隊。下午要飛 無時間睇

空中飛人

以前試過13k 一注12k 出糧第一口就輸晒 黎緊一個月慘撚到

賭還賭做好資金分配

我都係 半個月輸左30k 本身已經輸左好多 仲要前幾日先出完糧 而家得番百幾蚊 飯都冇得食

你果40幾萬上到幾多

諗住學潘狗做馬搵食姐 點知牌又俾人釘左 錢又輸晒

阿特易到 起身收錢

原來係你

已放

蠃左120k

呢排日日跌到無底咁熊軍

你有勇氣放過夜

月尾了今晚將剩低嘅推埋先
等月頭有雙糧

13唔洗溫final咩

其實分別不太大
星期5: 0.068 >>>0.101
星期1: 0.101 >>>0.13

試過過夜比人啪左

讀緊書上咩9 連登
完全浪費時間
利申: 大學時期唔上高 / 連登

13比500我過澳門8+6，贏我輸你，Deal Ng Deal

其實過夜風險好大
所以你見我過完夜個昇副係比星期個低
就知我蠢左

牛熊即日最安全

大學住埋hall
完成平過爆訪
所以住足3年

屌你老母阿特

大注D...我通常20-30格走..因為我用HS 手續費好貴
如果你用一通10格已經可以走

臭特

PT =_=..
我year 1 補習補足4日下午
已經10K以上

紅牛rc都輸 仆街死啦

補習多
你估真係日日屌女咩好支力的
有時間搵多D錢

永亨

做咩唔申請證券行ac
銀行trade 好鬼貴

HS 有個最低手續費先麻煩
所以焗住大注

太麻煩了
同埋HS 都有俾返D Special offers 我

就算執柒左
港府都有50萬保障
0 Risk 咁濟

我個時無咁多ball

啱啱訓醒,今朝啲波咁閪
串咗利昂同fc洛杉磯
單頭買急流
估唔到係中單頭

淨係返星期六日已經有排賭

5/6年前無咁多ball 的=_="...

當年我賭哥爾夫球、網球過關

人地畢完業做兩年先有你副身家
仲未計還學債同家用

你使撚做pt咩

今晚有冇心水

讀大學根本就係要學點搵錢見好多人仲努力讀書但gpa又唔係特別都唔知為乜

做兩年都冇啦
唔洗食好西，去旅行，交家用咩
淨到幾多

我有同事..真係好L癲:
日間香港股票..晚美國市場
睹足球...藍球.
馬仔
用app 揾女出來扑野...試過有次中午過去扑..lunch 完照常工作
係仲未唔過海賭

想知大佬彪幾時開始玩bitcoin之前見你到個balance都幾多

相信你同事都係想靠分析贏錢
而過大海就係賭運
唔去都正常

其實D 社活動 / hall 活動好L好L 多
一睇你2個應該無上

當年我賭桌球 nba online輪盤針左廿幾個

2年前已經有acct
食左幾次大浪
賺左十幾萬
依家留返5萬係個戶口鳩下鳩下

條撚L玩option 多

呢個真

有上過莊都有玩其他活動 就係冇讀過書
淨係sports team都好chur

2年前仲係新手唔識玩
贏左200k但一個浪輸返曬

Sport team training 我好少去
係去踢社/ inter-school 多

我果陣乒乓波u team
一星期練3日
成日出去打聯賽 ，圍內又有gathering
其實係chur chur地

依家轉左玩健身、跑步
就黎球拍都唔識揸

大佬彪玩灑啦
人又靚仔...又識分析...又大隻
人生winner

唔係買左紅牛咩

我都想

訓到而家

上次摸奶條女

今晚穿埋佢追埋3k就cashed out

應該唔差

check in 再會

依家做gym多過去training但係體能就係咁跌watt

差3k咋？
我琴晚-13k
都追到-6k
希望靠聽晚1800 3場即場追返啦

Gym 純粹係大隻d 好睇d
得個樣咋

臨瞓買左2k幾 FC奧達斯單頭
今晚1點再玩埋少少佢

祝羊！

一直唔敢食奶粉驚一唔做就肥腫難分

我唔係玩A team 啦
果d 人太癲

兩條3串飛都係斷1 黑撚到
一條死拖狗
另一條死艾夫 個陣諗緊串史卓 驚佢半一撚狗點知反底全格

做果陣先食，唔做咪唔食
其實奶粉同你食雞胸原理差唔多
主要目的係補充蛋白質
但雞胸就天然d , 同埋有埋其他營養eg vitamin B
如果唔做gym食太多雞，都會肥腫難分

左膠琴日都鬼鬼地
陰d 陰d 咁持續性有飛到

要跟教練學呀，好難文字教
我細過俾老母引誘左去學
所以就由小學雞到中學都 keep 住打
好多年啦

長期玩開康文處 肥腫難分
去考親消防救護 都無人好似我咁肥

依家重到 女朋友都出聲話我
生得矮要練大隻真係要注意體脂

大家今日輸撚哂啲錢未呀

單雙贏2000 角球同盤輸1950 lunch食左52 倒貼2蚊

肥唔肥睇你有冇calories deficit 姐
飲Whey 唔肥個原因，
係因為高蛋白質令你有飽足感
自然唔想食野
所以咪唔肥

一日輸10k針

魯賓安捷個盤

菜差唔多0卡
但食完有飽足感架
不過whey都算易消化
食真雞胸會好d

我返觀塘都想試下百里香 日日多人到癲

勁多連登仔

jm9

果度排到都唔洗食 太多人 吹大左

班朋友約左今日過大海 屌我返工

射波過去啦唔識do

On9個個唔洗返學返工 唔簡星期六日
下次自己去 500上50000

去找換店啦,500換到幾櫃津巴布紙

有喎

我見到得兩場搭半

1830

?

得澳洲先有

本身諗住今日去
但訓過龍

一點先有得賭

笑撚死

不賭便是贏

手痕

斬手指

飲返杯珍珠奶茶先

小注好

好彩有得cash out

咩網

betfair
最撚正係有真人賭場琴晚poker一場番本

賭神

無野做嘛

無野做咪睇劇 邊有咁多賭 依家仲算多波
遲下真係星期六日都靜

睇愛回家算

有跟就收米了

想跟都冇

拉素咁抵買

見佢早半個鐘低水左應該冇事

榜頭榜尾只要唔hea踢應該穩

哈馬比串on9平串奧斯？
幾時先翻到身

AIK 串 On9平 算啦

屌你老母今日有俄超又有挪超, 狗會淨係開埋D鳩波 點撚樣呀 得果幾場.. 有得咁選擇性開盤? 屌你老母

今晚有場重心想g再講

想g

全日重心 莫迪半大全大 唔中搵我

超重心

莫迪

度咗好耐 咁都輸就戒賭

aik入球單1.85入得過?

上場俾人cup 3粒

單頭 一個weekend 贏咗四千

準備收米

客場

中了

賭8+6666正氣！

咸馬比有冇得諗

睇埋陣先

諗定心水 今晚再屌波

全角大

莫迪又出黎害人

收米了

唔會 今晚正氣

莫迪主場正氣！

屌你老母

不賭輸硬通脹 / 冇發達 ❌
小賭有機會發達 / 贏通脹 / 輸少少 ✅
大賭有機會發達/ 贏通脹 / 輸身家破產 ❌

紅字勝

我都冇買

阿根廷冠軍有4倍

所以幾時都話陰陽彪係我偶像

屌贏通脹

莫迪為你好
得不到分數

搵到一場同今朝阿特聯一樣咁撚穩嘅波

兄弟考古？

馬拉松完第一日真係最難捱

穩如⋯

aik 1.85單 定 拉素 1.75雙???

瑞超半大揀邊場好

今晚有冇推介

今晚有一場全年重心

係咩

今晚睡超全下盤

信不信由你 我買左等收錢了

【J League引入邊線裁判 誤判球證罰停兩周】

日本足總今日立即討論浦和紅鑽對湘南比馬一戰嘅「世紀大誤判」善後措施，首先對當晚裁判團作出處罰，球證山本雄大同入球發生果邊嘅旁證川崎秋仁判罰停賽2周，另一邊旁證同第4球證判罰停賽1周。

至於會唔會因此引入VAR，日本足總暫時未傾，不過消息指委員會已經通過由8月開始引入邊線裁判，協助球證睇清楚波有冇過白界同禁區內犯規，相關條例預計會再喺J League賽會通過就會採用。

#Jリーグ

圖片：Getty Images

買半主 主-和

全上盤 訓醒收錢

瑞超，半細，重心哈馬比大波

要買定了

穩如哈馬比 莫迪 奧斯?

想燈死我

想贏定想輸

想贏

瑞超全部大波
4x1

莫迪盤又郁 1.81

屌 睇個勢高登仔會轉盤

反手死全家

駁唔到

諾高x奧雷

重心

咁就唔好賭波了

啱啱又贏了

呢句真既

唔捨得買個垃圾apple耳機
豬兩場已經買到

哈馬比 多唔多人追捧

加油馬會任你㩒

買主場？主場落飛？

緊係贏！

意假角大

兩邊都唔買 買入球大細

咁大定細呀？

過關 4X1 已買
等0230 對答案

大定細？

分享下

我來了

近10場 同主客 6場細波
近10場 對賽 都係6場細波
2.5大 @1.72 細@2
買咩自己考慮下 費事話我係燈

上面有人 搵你

細

Who?

賭波最緊要平注，呢次重心唔得咪下次重心追返

超極重心暫時未有，但岩岩追過下post, 見到好多莫迪，所以睇莫迪對家，+1/1.5坐半望全

On9 平轉左盤仲諗住有高水客盤買

拉素 (主) 對 博洛尼亞 (客)
未試過平半 咁淺盤啵
馬會仲要唔開tim

盲追燈對家

呢期有咩明燈跟下

維京

狗會又開小一場俄假。。。

有冇手足買奧雷半大？

我覺得全場細

今晚好易買 買完訓醒收錢
單雙不會欺騙我

AIK 半大

波po發大財

叫我？

莫迪又落 似開客

從未玩過單雙 有冇巴打知0係單定雙

問幼稚園小朋友都識答

圍

18May19
唐卡士打 11.5s ✅
天主教大學 10.5s ❎
神户勝利船 9.5s ✅
大阪飛腳 盤 ✅
利雲特 3.5s ❎
曼城 盤 ✅
羅馬 10.5s ✅
巴黎聖日耳門 盤 ✅

19May19
千葉市原 盤 ✅
貝迪斯 盤 ✅
波琴 盤 ✅
安玻里 12.5s ✅
祖雲達斯 9.5b ✅

20May19
紐約紅牛 盤 ✅
科羅拉多急流 盤 ✅

十連成功 頭二十抽一

支持下

lm

我

Lm

快屌我啦咁

收嗲啦

我第一個屌

入定錢準備測試買自己對家大法

咁慢？你碌鳩淨係用黎痾尿？

屌你屎眼

牙普when buy me a 精呀？

佛xxx等

落就針咁易賭咩 覺得今場莫迪會正氣撚一眾上場買莫迪既手足

上次飲到咁上下 同你上維記一訓落床就訓著左
嬲死小妹

得一粒催情朱古力點分

佛U媽打？

打住茄倫食

佛你是忽

第一日賭波咩莫迪主場咁撚正氣
都唔知有咩好考慮

me

屌,今朝la galaxy 對家派錢波, 又訓左買唔到, 嬲呀
BTW 今朝阿特聯究竟死左幾多人

馬會原來冇開俄假。等我仲係度刨

關你能事咩

哥登堡 大波！！！！
好哈馬比客場後防穿嗮窿😏

我有跟你架

洛杉磯銀河我屌你老母閪！！！

馬會係米就執？！俄假唔開盤，明明有四場亞冠先開得個一場！

派我即刻支持

俄假3分鐘2c

求水

佢應該買咗莫迪對家

AIK 500%

奧斯幾好

吊你咩, SOR 囉

又關你能事咩屌

邊場有即場角

係咪個個都諗住莫迪?

xavi告別戰

買咗維京

又黎告別戰

原來冇開呢場

同696強陣有咩分別

feel到1點上盤日

星期一波好似下盤多

AIK鬼盤,
開[-1/-1.5]但 2.5 大 1.9倍

另外一場莫迪都係開[-1/-1.5] , 但 3.5球大低水

邊日唔係呀你

唔敢串拉揀

普sir又大勝

俄超角球好刷得

7ccccc

一陣抽

阿不思天狼星
拿樸迪翩翩
肛揮碎穴
頭肢王
狗會公廁
遊戲人生-空白
無目標無夢想
Electricity
all-black2
慈父菲利普
Min豬狗肉
寵物
要有大信念
誠實地想妳
河秀映
黃精
Twice_Sana
日清（迷十三）
年復年日復日
周瑜字公瑾

1點有咩好路數

有冇水？

老鼠琴日先踢完聽日又踢

留名求派

等你

哥登堡

即係 2:0 完場

哈馬比都好勁

230意甲又有假波
個和低水到

諾鳩平 太重飛 小心爆冷

個雙1.75

今朝已經見普蛇話派錢 又miss咗 針

4x1大波超重心

有無辛斯手足

諗掂

1點點睇

Feel你老母咩 波又唔識度 宜家叫你同隊波拍拖？
Feel feel feel

我都覺得係
往績場場大波 5,6,7球
分分鐘今次撚狗整個1:0 2:0

魯芬仲未入？

試水溫

無乜心水
意假個和得番2.85
呢幾年d賠率冇之前做得咁出面
意甲買注2.5/3s 做膽先

有冇哥登堡 莫迪手足？

哈比人個勢都幾勇

一係 哈比人 一係辛斯

高登仔
支持自己友

半主號

Sor呢度係連登

奧雷布洛 半客 / 客WIN
有無人撐?

Aik
辛斯
半大？

盲追球半下盤 已炒3場 繼續

沙維告別戰

點解會簡辛斯？

on9 上趁反完底 今場有冇人敢追

冇開盤 馬會慈善機構 又救賭仔

唔中又退出?

買左對面

比料先 索特拿

哥登 奧斯 莫迪

好似紅牛咁 人棄我取 哈馬比

穩如哈馬比 萬夫莫迪 on9平

全世界都莫迪..

2隊正氣隊對決飛

一點重心

主隊九場贏得兩場，推薦客+0.5/1

平日下盤日

原來ON9平成隊波既身價貴過客隊幾倍..............

咁耐真係有用？

等收錢

同路 要左+1

哈馬比

來不及解釋了

超極重心維京趕快上車

等陣瑞假全開下盤啦

同yy同路 可以瞓醒收錢

4串5 串左維京半場2:0去搏大條飛

屌講錯 串左莫迪

AIK
奧斯

莫迪.jpg

gun了

慎防陣間又變左會員 cut左注碼
等收錢

依場洗鬼咁急咩
有即場睇定慢慢買仲好啦, 傻仔依場先買盤

真
似輸半

全部同我快手入波

重心可以 但你唔好下下大字啦

AIK
瘦高平
奧雷
高登堡

莫迪nba

自己對家大法

哥登堡
辛斯華爾
奧斯達辛斯
維京

呢4隊已經係對家咗

下盤點買即場呀屌你老母聰明仔，主客和買晒儲優越積分好唔好？

半大24

如果開閪對家 你會唔會考慮介賭。。
屌琴日同路邊場死邊場 屌撚你

奧雷

Yy神下盤點輸半？...

月頭講戒一個月，戒到今日都未戒到

仆街，on9平大船…

船長可唔可以求其搵個碼頭擺低我？

大船？

去睇陣片先 返嚟主隊全部1:0

sor 莫迪輸半

狂響呀

奧雷上呀

維京最記得打多個俾人入之後先秒追和 和到完場

秒Goal未

立刻入球！
AIK
奧斯

9.5s 10.5s

開5場直播黎睇真係好撚亂

聽講今日哥登堡+莫迪=連登大船?

除左aik買哂上盤

買左aik大波 想死

得一場即場其他唔駛睇啦

莫迪禁屌得好勁, 客隊無料到

高登仔門前10M空門炒飛機

睇完90分鐘會否精神分裂 會1.67 否2.12

索特拿goallll

All in @1.67

屌天氣仲要熱過賠率

空門都唔入咩料...

莫迪果場除左角細之外, 其他都無咩肉食

新移民？冇錢買冷氣？

哈馬比半場都過唔到, 被禁屌

哈馬比禁屌緊

開埋AV , 6個視窗

var房

奧雷唔入唔好俾人入

被人禁屌緊

馬會精選會閪成點

1-0

莫迪GOALLLLLL

有少少OWN GOAL

跳樓1:0

高登仔應該針 穩如哈馬比撳屌
奧斯都應該炒
屌allin 3x1準備全炒

莫迪!

莫迪1:0

萬夫莫迪

我莫10

屌. 莫迪FG未買

莫迪正氣！強攻

莫迪反底日！

on9平 哈馬比入未

維京 keep住個盤就得

On9平要贏呀

買咩

有冇睇嫁, 高登仔撳屌緊WO

上場2:0 個陣我都以為係

哥登哈緊入未

莫迪1:0完我有錢收
莫迪2:0之後會發生咩事我就唔多解釋了

遲早要買多個MON 3開

哈馬*

莫迪個主其他 26>11

一早買左角細 而家落到8.5

莫迪大炒格見有即場睇下 對面禁區忙到..點買即場

on9平唔對路

都估到你買咗客

aik 0 0完場 應該

莫迪NG 1.29, 入硬?

未開已經瘋狂燈

球半下盤準備炒第四場

中

莫迪禁屌

莫迪原來咁撚勁

未必, AIK禁屌中
大波真係難
1球2球應該有

入波未？

Psg主其它1.7

莫迪半大加油呀

On9平比人禁屌？

哥登哈馬入波

瑞超大波

星星輸咗20k點搞

辛斯作客未贏過 on9平入未

On9平個野係咪壞左啊

維京單刀飛機

發覺睇呢D垃圾波真係晒時間, 打下LOL 算

莫迪似練波，半場企定定壓住屌

on9平1球盤

打lol 總晒時間

追和未啊

諾高平半大

買左奧雷布洛有啲後悔

立刻入波
AIK
奧斯

岸鳩平比人禁屌 上錯賊船

你睇下個盤就知。。。

2c

哈比人仆街到 高登仔搶到一有攻勢就訓低 高登仔又好人次次踢出去 條友轉過頭即刻冇事起身

巴打買左咩

8.5s

頂住

0-0
0-0
0-0
0-0

我冇補充

Feel到會大

入波未呀⋯⋯

on9平 1球盤黎搞笑

半大真係唔抵買 10場先開得 2場左右

Yy

細硬了

莫迪-8c

都無即場

莫迪有即場

ON9平 1:0 !!!!!!!!!!!!!!

on9!!!

E 眼殘sor

Yy 星星 有無水

入球大細 星期一 3
諾高平(主) 對 辛斯華爾(客)
入球大細
細[2.5]@2.00

On9

上盤大勝日

意甲都話左 個和勁撚低水
下盤 細波 雙3簡1
雙得1.75

On9 ho ball

AIK
奧斯
入未呀屌你

入未莫迪

睇你夠唔夠信念轟下盤

奧雷1:0 ！！！！！！！！

對家完都全對家

奧雷01

奧斯特針

同路個位巴打

半客 ４倍 爽歪歪

開咗波點買

奧雷goal

on9平!

AIK
奧斯
尚欠三球 請快手入波

3c

仆街岩岩睇完瘋人院逐個捉
究竟睇左d乜黎
有冇人睇過解釋下

唔撚係掛

冰角呀屌

莫敵大角？？

-7c 莫迪

2:0

每次一落到8.5角就有角 唔知代表啲咩

ＯＮ９平 ２：０!!!!!!!!!!!!!!!!!

on9 2-0

on9平

On9平2:0

屌你奧斯cup呀

隊隊都有入波
哥登哈馬比呢

買細波果場半大

會大

諗住8。5高水買番口

認命了
呢個月戒賭

係咪有人話買細

初盤都10。5

半大cashed

Waiking追和未

on9平 莫迪 哈馬比

2.15都開唔到

要左初盤 希望唔洗驗腦

On9平今日咩事咁正氣

用1k推？

大角？

奧C cup佢plz

個個都叫on9梗係覺得會撚9手足比人追2粒

莫迪456未

莫敵真禁屌

入完一粒HEA緊了

ON9平勁到 重飛照開出

Real?

奧斯個場廢打廢 開半一 skip算

星爺勁呀

Aik

On9平同AIK 買左AIK半大

哈馬比仲係0射

細啊

奧斯cup呀

維京水泥針

屌 炸乜

不了下場

4c

反摩 你56k? 波都踢左一半先講

哈馬比炸

今朝推左2口 而家第3

奧雷頂實

仆街了

差啲4場全對家

哈馬比禁屌WO

開大了角

奧斯反杯！

派番個本俾我就下場

莫迪1:1

維京1:1

莫迪。。。。。

維京 goalllllll

cup佢老母呀

Gchi

11

莫迪個種撚手足

莫迪半大goalll

又撚狗

莫迪又成功撚狗

奧雷
Aik

Wtf

跳樓唔係無原因

睇吓可以睇幾耐

上盤開出

莫tik真係閪波

Boom

....

爆左了

幾勁

莫迪主場炒唔到 屌你咩

秒針

又幾撚準時入完先PO到

24s

有冇1秒？

1秒

半大只需十分鐘！

你咪狗 所以俾人撚

有無水

屌 一分鐘都無

5ccc

屌咩. 今朝半大西撚左. 驚到冇買莫迪半大. 諗住即場等高水大波佢又咁快入

1秒都冇屌

莫迪半大搞掂

快撚過買馬

6cccc

Fit喔

9.5s jump

利昂逼你收錢

下盤手足點部署好

我都試下連本推先

莫迪被人入左又刷角了 放棄

有無買左ON9平對家 一齊上IFC?

哈馬入未...

莫迪12.5S

哈馬比炸乜呀

個肚腩震下震下

AIK入一粒再猜完場就夠架啦

今次好似針針地 莫迪比人入返 有排刷

莫迪球球半

即刻補返個角大。。

百家樂起碼都要開下牌
你快撚到

cap完圖 ->想post ->1:1 ->post完

原來俄假半場9C

Same

刷角呀

2:1

莫迪 ２：１！！！！！

硬撚晒

21

莫迪2:1快到...

維京 我屌你老母

今場姐 但你推兩口都3倍啦

屌你追和
角細

大波波到

正經d啦莫迪

大波咁就CASH左.. 屌未買

AIK哈巴比半場入一粒先得唔得

再次成功撚狗

莫迪撚狗

9。5開到勒

Aik半和gel得

莫迪 主埸抄佢啦

今晚D波咁入得

嗯

莫迪入返 可能有希望呢

維京ＧＧ了
龍門失波仲要被飛撞賓周

炸得唔得

大家留意唔好要角細

紅撚佢牌啦
咁毒

巴打尋晚AC 好似又同你同路…

手持9.5s...

屌你老母分幾球俾訓超啦

哈馬比屌打高登仔 仲有高水走地又派錢屌

入到Ｇ點啦

入球大細 星期一 2
哥登堡(主) 對 哈馬比(客)
入球大細
大[2.5]@1.85

???

炸撚左

挪超一哥

高登仔又玩走盤

推喎 連本推 針左就再黎過了

買大波係咪最開心
唔怕俾人cup 唔怕臨完場俾人爆
好彩既話半場前都收錢了

奧斯追和未

你場on9平好入得喎

奧雷都係 半一下盤又派錢

唔識入波你叫足完場

問下星星
大波0:0

安治24

AIK -1 係咪要驗腦

掉轉黎諗 場波一日未完 一日都仲有機會

入完唔夠三分鐘又比人入

呢場廢打廢 奧斯真廢結果

狗會開得一場亞冠

哈馬比入波未，屌你快撚啲入

奧斯

三分鐘入兩球得唔得 AIK

屌你奧雷２：０

半一下盤又收錢 0:2

11.5B 莫迪刷刷刷

屌

Yes

高登堡入波未

奧雷2:0瞓先了瞓醒收錢

Aik nba未

奧雷都識贏波
屌

莫迪31未 哈馬入未

慣哂

Aik執7左佢啦

屌你真係瞓得 點cup 3粒呀屌 垃圾奧斯

意甲 買細啦
今場協議和波 0:0

03

03！

4粒ok?

4粒了

0:3爽撚到

0:3？

買中兩場0:0 我真係屌你老味咩

推兩口抽本點睇

奧雷cashddddd

奧雷痴咗線

炸

詐了

AIK走水當贏

巨注易能到笑

驚點追數

廢打廢半一下盤係派錢了

開多場即係逼馬會收你錢姐

我識賭喎

當你第一口1000 推到兩口 應該有3500左右 安全啲咪抽返1000本走

aik廢到喊

維京頂實
奧斯下半場秒入再cup
辛斯求入一粒走盤
高登堡求贏

訓了

哈馬比入未

on9 有xavi 方你會買對家咩 輸小場都唔感恩

冇人好似你咁撚on9 話xxxx易賭 戴綠帽收左錢未

垃圾奧斯 仲學人讓半一

奧斯驗腦揮手區

你好撚煩 輸個1場2場狂jer

輸埋去啦aik

8.5s如何部署

下半場秒GOAL一粒到完場

呢個po完前唔覆重抽

俄超咁易賭都輸 死左佢啦

你條傻尻jer人買莫迪先 亞冠又jer 講到亞冠你好撚勁咁

警世:拉素狗角大1000%呃錢

你又啱

Why有me

一陣佢又屌你老母了

你識屁咩

我發覺自己幾條飛都串左哥登堡大波

仲有冇位

邊隻字講撚到好撚勁
開少場就係唔想撚你呢隻狗

笑撚左頭蛇

唔驚 反彈冇回頭

-0.5/-1 高水 要驗

頭肢狗又出嚟褸屌做乜

我識放屁

我直入深處

All in ok?

亞冠你賭埋我個份啦 埔狗

做乜鳩要派你

我串左奧斯
無壓力 可以瞓先

安治0:0

咁你就咪撚問開少場做乜啦
開唔開你都唔買 關你撚事咩

呢家+2.5/3，頂物鳩呀，gel定頭等收錢啦

一齊

Aik大波中伏

叫佢收嗲都當 再世佛祖

莫迪 11.5b 角球 入唔入的過

我奧斯串左佢

問下又唔得 埔狗惡到

光B我半主都中伏

我鐘意比你屌

齊針

2:30有冇水

請我飲馬天尼斯先啦

咁我咪出哂水？

係都要逼人半夜三更屌人先得嘅

咁俾馬會ac未

信我 屌波好過屌人

唔洗 睇你俾俄假撚好小d

足球過關 4x1
星期一 1
AIK蘇納(主) 對 科根堡(客)
入球大細 大[2.5]@1.90
星期一 2
哥登堡(主) 對 哈馬比(客)
入球大細 細[2.5]@2.00
星期一 3
諾高平(主) 對 辛斯華爾(客)
入球單雙 單@1.90
星期一 4
奧斯達辛斯(主) 對 奧雷布洛(客)
讓球 主[-0.5/-1]@2.02

仲有45分鐘 集氣

抽中我先算啦

下真係抽中我架？

咪中左你囉 右邊呀盲g王

明明六日計俄假係贏
俾你講撚到我輸兩場就俾俄狗撚咁
屌你老母

牙普tg係咩

串咗佢同on9平 神奇更衣室啦好嘛

最後不了 奧雷頂實

情趣黎
佢兩個每日都屌一獲
唔洗理

cup佢老母 俾我贏番次啦

拉素對博洛尼亞有冇心水??

已取消關註

佢咁褸屌唔屌返轉頭好蝕底

知啦 逼你收錢

咁快放棄

發覺呢兩日呢兩個聯賽特別正氣

要cup 3粒 你估莫迪咩

你傻架？波po屌波？緊係屌人好玩啦

穩如哈馬比fg 重心24

佢地兩個輸哂d爆房錢先上黎波post互屌

奧斯Cup啦

北歐班撚屌丫
買兩場大 全部半0-0

同路輸左就互屌
未見過同路贏
是但一個贏就互jer

我剩係知頭肢狗係傻嘅

哈馬開到2.5大 派500

輸緊3粒

比馬咪又係咁cup紅礸
驚閪咩

搞清楚 係佢同路輸個陣嚟jer我
我唔會jer佢

佢地同路贏就去左爆房啦
得9閒上黎波post咩

等緊拎白卡 開心

我了

莫迪防守好撚廢
贏多球啦

準備 fg

ＡＩＫ １：０！

aik正仆街

OK加油

得我買大果場00 點搞

買咗半主

奧斯入番粒比我屌下波ok?

奧斯cup啦屌 好日都唔屌次波

aik 正仆街 半大就0:0

主12m

封what

莫迪又GOAL..
上盤派錢冇買

3:1

澳sir行緊圈 神色睇落唔錯

莫迪3:1

31

莫迪３：１！！！！！！！！！

拉素強陣

ON9平要頂半2全2
哈馬比要叫半0全3
睇我顯神跡

諗住買ng

差哈馬比

諗住買大波.

Me

Feel到會4:1/5:1

莫迪終於無撚狗

莫迪好波

全上盤 正氣到

哈馬比走到盤當嬴, 比高登仔撳屌到落屎忽

奧雷?

買緊嗰下入⋯⋯屌

1-2

狗會封咩角盤

1001
澳sir 獨蠃$39
位置$17